聽日會集會遊行嘅 入一入黎

同我聽到識背為至！
聽日一齊唱香港國歌！

一齊唱《願榮光歸香港》

————————————————————-

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land

何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die

盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night

何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight

何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song

建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air

迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!

捍自由
We shall strike

來齊集這裡
This perilous night

來全力抗對
Determined to fight

勇氣 智慧 也 永不滅"
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!

同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides

我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

聽到洗腦為至呀！！

咪撚再玩膠唱 無盡 呀 屌爆你地個系

推呀

黑警死全家呀

黑警還眼

黑警填命呀

歌詞唔得喎. 拒默沉, 夾硬來
"晚星" "迷霧"呢D 八十年代娘味

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？